<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Добро пожаловать!! on Породы Porshe</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content in Добро пожаловать!! on Породы Porshe</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 09 Oct 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Porshe 911</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/911/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/911/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;порода-91&#34;&gt;Порода 91&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Porshe 911 - Oбщее название семейства спортивных автомобилей и автомобилей категории GT, выпускающихся немецкой компанией Porsche AG с 1965 года по настоящее время. Поколения семейства принято разделять на Porsche 911 Classic, выпускавшихся в 1964-1989 годах, и автомобили нового поколения, сохранивших с семейством Classic лишь общую компоновку и внешнюю стилистику. Общими для всех автомобилей являются неизменные типы кузовов: двухдверное, двухместное (2+2) купе для основной модели и кабриолет, та́рга неотъемлемо присутствующие в модельной линейке Porsche с 1967 года по настоящее время (2024 год). Начиная с второго поколения, каждое поколение автомобилей выпускается с собственным трехзначным индексом, который с четвертого поколения может рассматриваться как самостоятельная модель автомобиля. Но все модели при этом носят общее название Porsche 911, которое таким образом, стало торговой маркой.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Porshe Cayenne</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/cayenne/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/cayenne/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;порода-каен&#34;&gt;Порода Каен&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Porsche Cayenne — пятиместный среднеразмерный спортивный[источник не указан 254 дня] кроссовер производства немецкой автомобилестроительной компании Porsche. Автомобиль создан при активном участии концерна Volkswagen. Впервые был представлен публике в декабре 2002 года. Производство и реализация первого поколения (Type 955/9PA) началось в 2003 году, в Северной Америке. Название модели, Cayenne, образовано по имени столицы Французской Гвианы.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Для реализации проекта была спроектирована новая для обеих марок платформа с продольным расположением двигателя, мощным несущим кузовом с подрамниками, полностью независимыми подвесками всех колёс на двойных поперечных рычагах (пружинной (Cayenne / Cayenne S) и пневматической (Cayenne Turbo / Turbo S) с возможностью регулировки клиренса) и постоянным полным приводом с раздаточной коробкой передач и блокируемым межосевым дифференциалом. Инженеры Volkswagen отвечали за разработку и компоновку полноприводной трансмиссии, а специалисты Porsche — за подвеску, ходовые качества и управляемость, при этом каждая из марок создала для кроссоверов собственную линейку двигателей (исключение — 3,2-литровый двигатель V6 производства Volkswagen, который ставится на модель Porsche Cayenne и считается «бюджетным»). Дизайн моделей немецкие фирмы разрабатывали раздельно.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Porshe Panamera</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/panamera/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/panamera/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;порода-панамера&#34;&gt;Порода Панамера&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Porsche Panamera — пятидверный спортивный фастбэк класса Гран Туризмо с переднемоторной компоновкой и полным или задним приводом.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Выпуск и продажи автомобиля начались в 2009 году. Автомобиль получил имя Panamera благодаря удачным выступлениям Porsche в гонке Каррера Панамерикана, проходившей в 50-х годах XX века. По состоянию на сентябрь 2010 года, было продано свыше 25 000 автомобилей. Летом 2013 года Panamera пережила модернизацию, освежились ходовые и задние огни, появились улучшения в салоне.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sh*t</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/shit/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Oct 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/shit/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;порода-это-жалкое-недоразумение&#34;&gt;Порода.. это жалкое недоразумение&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Тут нечего говорить просто посмотри на этот кошмар и вернись к нормальным гетеросексуальным машинам представленным выше&amp;hellip;.&#xA;&lt;img src=&#34;https://a.d-cd.net/9sAAAgL5_uA-1920.jpg&#34; alt=&#34;Говнина&#34;&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
